18/19 學年 Non-Jupas &amp; 副學士專區 (8)

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKUs 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處
<br>

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2017-2018 有offer或者報咗都可以入嚟吹下水
UST Telegram group

BU Telegram group

PolyU Telegram group

CityU Telegram group

LingU Telegram group

雖然我唔係1001
但見冇人開，我就開住先

Ust bm offer god
Bu acct offer god

CU journalism
City TVB ES
BU PRA Translation

新post留名

Ching u hkcc?

Bucie

新post..

HKU Linguistics
CU Linguistics
CityU English studies
CityU Linguistics
Poly English for the Professions

仲諗緊點解搶左1001咁耐都無人開
thx樓主

唔識規舉

新post lm
CityU English studies offer god
CityU AIS offer god

睇黎又要等下星期4了

City interview +offer
Bu interview +offer
Poly design offer

報PPP既巴／絲打們

你地寫personal statement個陣會唔會寫明想入邊個stream架

CityU PPP interview+offer
PolyU SPA interview+offer
BU GIS interview+offer

我打咗喺個word file up俾佢就算了

Thx

bu Chinese offer god

讀商科 如果報教大有咩可以報

新po 再問多次
之前係咪有位巴打都係18號in glbs
想問下你收到offer未

如果當Cityu ppp ais係水泡 late application有冇影響？

係咪因為未寫好personal statement?

除咗cu冇報之外報嘅野一模一樣

上年non jupas入city english studies
大家有嘢隨便問

無知一問
你唔係讀緊social science咩，點解水泡科唔要最穩陣既social science？

最好唔好late啦
雖然呢兩科一直出到七八月
但始終有限

是但打叫做有野睇就得，佢地係跟成績去揀IN。

有ielts 7係咪已經有得in

Gpa god
cityu offer god
polyu offer god

Offer God

ching介唔介意講自己幾多GPA入? 同使唔使interview

cccu親生仔?

商科cgpa3.4 有咩可以揀

Ust bm offer god

如果city submit完先再填返pending IGCSE result係咪要打去改
唔覺佢有位可以加

非cccu 3.48/4
Ielts有7.5所以唔洗in

同埋gpa要過3
Ielts有7.5直情唔洗in

已經報哂bba 因為想如果最後touchwood冇offer先報

你預一定有影響先啦 你等得其他offer 我諗ppp ais都派得7788

其實cityu AIS讀咩架 話就話水泡科 但係如果讀D好19既野都幾慘

已經gap year
一有early round就報左
到依家連interview都無個
準備二 三月報OU

thx 巴打
連登有愛

HKU BA
CUHK ENGLISH
INTERVIEW GOD
OFFER GOD
GPA GOD

巴打，咁係唔係gpa過三基本都會有interview?
ielts有7

thanks ching
ES係咪一定要睇ielts成績?我冇考到

[member] 我識人cccu3.0x n手飯入到 不過佢本身都係讀英文 ［/member]

如果你dse english有5應該唔洗
不過考咗實冇死

HKU BA GCI offer god
CU CulMan offer god
BU offer god
City offer god

CITYU PPP個code係1276A定1108

personal statement打左1108

想問下CITYU IM 個3個stream 有冇咩suggestion??

想知city gbsm 收幾高？
同埋如果同時報im同gbsm會唔會兩科都冇offer

睇清楚係咪nj code
Btw 應該係前者

gap yr same here
今年都無offer真係...

新一年再拜拜

cityu AIS PPP History

CityU AIS early round offer god
CityU PPP interview+offer god
CityU Criminology and Sociology offer god
BU GIS interview+offer god
CUHK global studies interview+offer god
HKU social science offer god

CU History offer god
HKU BA offer god
BU History interview god & offer god
City AIS PPP offer god
EDU GHS interview god & offer god
Lingu History Social Science interview & offer god

同求HIST offer god

覆返狩獵隊巴打先

new post leave name
interview god
offer god

屌 我寫左個first year個code

想問下poly spa city pop bu gis 出過interview未

其實無乜人會睇，用常識諗，你係prof//收生話事果個會唔會睇，幾百乃至幾千份。

點解要寫code既city

GPA God
HKU + CU offer GOD & interview GOD

CU History offer god
BU History offer god
City AIS History Sociology offer god
EDU GHS offer god
Lingu History offer god

一係有lv 5 一係ielts
entrance requirement黎

Cityu AIS
Cityu Marketing
Cityu BOM
Cityu information management
Bu ISEM

Cityu AIS interview offer god
Cityu Marketing interview offer god
Cityu BOM interview offer god
Cityu information management interview offer god
Bu ISEM interview offer God

巴打報既野同我差唔多 咩cc同gpa？

ust有兩個choice篇personal statement要分開兩篇？

speed welcomes u

想問ching上年幾時收到offer?

巴打咩cc同gpa 同你報啲野差唔多

依家諗緊報唔報AIS 但係未寫personal statement

3月中

Hkcc business 科. 兩個sem GPA 3.35。未放sem3，希望sem3拉翻上3.4x

你考到ielts 7就ok

有冇ching 已經寫好 ust bm 果份resume
其實要寫咩架，好驚自己寫錯野

你dse英文幾多?
點拎到7.5咁勁..

which program?
GPA?
you too

未報AIS 冇personal statement 就黎deadline 報唔報好

有fd英文4仔都攞到7.5
如果有睇開英文節目listening嘅話8-8.5係基本
佢睇開top gear, 所以listening 8.5

Gpa以多 咩cc 讀緊咩

3.4 HKCC SPA

CCCU係咪外判左 有咩影響

上年我見好幾個無寫都入到，但當然有就好過無

唔該哂ching

又掉多200蚊落水算 #:~好敗家呀

我係個supporting document比佢得唔得
開頭第一個試，city佢交哂冇得改
唔似bu仲可以後加？

17年入學果啲grad果時會多張cert
果間唔知咩伍輪貢書院頒嘅 個名真係好柒

CITYU AIS PPP MC offer god
gpa god

Offer god

留明

當買個機會 why not?

上年冇寫PS 有派到offer比我 睇翻email係2/8收到 係n手飯

但巴打最後有冇讀到ais？
想知你gpa大概幾多？
thx

IELTS同問

Ais 好似鳩出offer

咁你ielts拎咩分呀

ielts 喺 english pro test 嗰度有得改架喎

唔係一開始加然後填na就得咩

我想問下cu個upload supporting materials 個到係咁話我invalid file name係咩事 我打齊曬description pdf format 都upload唔到

唔記得submit之前加

無野了自

PolyU account offer god
CityU account offer god
CityU marketing offer god

GPA God
Ielts god

cccu幾時出sem A gpa ar

Push

拜埋Big4 god

有冇人知

噉你打去問啦

Gpa god
Interview god
Offer god

有冇巴絲知Ive仔non-engineering related 嘅科可唔可以升返上ust engine?
(唔介意yr1讀起)

仲話讀IT

gpa god
gpa >= 3.9
hku sosci
cu jlm global
bu pra
city ppp ais mc tvb
poly spa

1. engine 只收 engine (如果係sci都重有機會入啲冇人讀嘅engine)
2. ust唔會出yr1 offer
3. I大呢就最harsh嘅, 人哋engine asso 過3有city offer, I大要3.5
你唔係engine呢你冇爆4你都唔使諗, 就算入到都係入啲乜嘢 chem engine

有ust唔報
依加我地收晒offer仲諗緊點hea埋個sem4

咁如果入ust sci 會唔會大機會啲？

到時科都reg左啦

offer god
interview god
gpa god
IELTS gods

係 真係好撚on9

三大冇3.8可以
就算冇咁多人揀嘅都唔低
btw我讀商科架咋, 睇吓有冇巴絲識答

好！唔該曬絲打

岩岩先發現自己ielts冇落pending... 係咪冇機會讀得番city.... 只係放落supporting document仲有冇機會

新po lm.
冇offer好大壓力
書都唔想溫。
求offer

CU offer god

Poly Offer God
City Offer God

有冇巴打知道 HKU cs Non Jupas有冇收過Ive Se仔

如果有 通常會入Year幾

Bu hist
City chin hist ais
offer god interview god

Gpa god
City English studies god

Ust bm offer god
Gpa god

Gpa god
Offer god

In 完glbs就快兩個星期都係無消息 係咪可以放棄啦
每日訓醒都期待收到email通知 但結果都係無
無止境既等待係最痛苦的

On得過太空 我地二月先出成績

想問下gpa幾多？

想問下poly global supply chain定shipping & logistics 好？

City AIS ppp soci offer god

聽人講global supply chain好伏，好似特登整科岀黎咁，本身想揀唔知點好

讀緊hkcc 應該等埋sem3出gpa先買transcript定依家買好

有無人報左lung u early round

Sem 3出gpa後會寄免費transcript

Ust bm 係咪已經出曬interview？

cu offer god

City u submit之前要交asso既證明文件 但我hkcc既transcript要之後先有 可以點算 係咪要交第二D野做證明

你cap住個網上個成績俾佢睇先 我係咁

如果2 3月考IELTS會唔會太遲

我直情miss左deadline 依家要late submission

應該得

認真問 其實lung u bba收幾多

Gpa god
City English Studies interview god

報咗early round

Ust bm好似出曬interview

我都係 但好似收好少人

邊到睇收好少人 我仲諗住報埋

Gpa god
Interview god
CityU offer god

3.8
利申：勿相認

Ching 收到interview未

合理，果然唔係奇蹟

而家買定就差唔多
買transcript要成個星期先攞到
補充:ARN(每個sem免費攞果張)只係show該個sem的成績

有無人知ou今年nonjupas係咪無nursing degree報

有冇人知道 ust mech 係唔係派左offer?

有frd商科入左n展

巴打知唔知你個fd cgpa幾多啊？

3.4 相對engine business要高0.3-0.5先入到

shitty eng 開始 in 人未？

打去department 問

CityU AIS early round offer god
CityU PPP offer god
CityU Criminology and Sociology interview+offer god
BU GIS interview+offer god
HKU social science offer god
CUHK global studies offer god

有無人in完CU
但個status都係keep住Application under consideration？

city 無late application bor

offer god

有
不過要好高gpa先有用

好想知gap yr易入啲係都市傳說定係真有其事

Interview god
Offer god
Cu ibba
Ust bm

GPA God!
CUHK offer god!
拜again
好想入CU

Poly HD cgpa 3 有冇機會入到ust science？或者大約幾多先入到？
本身都係讀science科

想問下
我cccu cgpa 4.3分
你地覺得讀得返上醫科/law嗎？
google好少例子
心急人上

補充返dse 29分 但英文2左
考返IELTS 7.5分了

其實sem4個成績除咗攞嚟meet condition 之外仲有咩用？

Mbbs應該唔會收 LLB可以一試
btw你咪即管試下報睇下收唔收
Mbbs應該冇咩可能
入poly OT/三寶就得

唔好咁老定覺得自己係sem4之前一定會有conditional offer
年年大把人去到sem4都仲等緊offer....所以唔一定淨係用黎meet conditions

咁都係睇埋sem3個成績姐
sem4個成績係講緊成5-6月先有wo

訓醒拜一拜
gpa god
City English Studies god

有人入到city llb
但mbbs未聽過

不要說了

5-6月先有offer絕對唔出奇

CU journalism
City TVB Eng Studies
BU PRA Translation

同埋就算拎左conditional offer, 都要小心.
例如間U 個condition係cgpa 3.2 ,
有d人可以sem 4 gpa只要唔低過2 , cgpa都唔會低過3.2
但都要小心, 唔好太hea , F左又係下年見. 就算F左 cgpa 高過3.2
都係要下年見

City offer god

好奇一問
Meet condition 既deadline 係幾時？ (唔係交錢deadline )

開學之前

有無比指定日期?

冇
畀咗個offer你
你畀咗留位費
只要喺開學之前嗰一日就得

邊科engine?

多謝提醒

Poly offer god
City offer god
Bu offer god

隱約記得7月左右要你up返yr2 cgpa 穩陣啲都係睇返offer letter

驚f

巴打係等左足足等左兩個禮拜 14日？
我18號in完都未有消息

CityU TVB出左offer未？

Bu interview + offer

巴打報左咩

聽過有人因為asso考試果邊補考, 8月先出成績.
過左meet condition deadline, 無左個offer 求情都無用..

想問啲offer係派左先再睇你sem3個成績 定睇埋黎緊sem3個gpa先再派決定派唔派conditional offer比你？
求解答thanks!!

early round 前者
main round 後者

兩樣都有可能.
有可能睇你兩個sem 就派conditional offer
有可能睇你頭3個sem先派conditional offer
都有可能睇哂你4個sem成績 直接派direct offer
...

不過大路多數情況都係睇頭3個sem派conditional offer
睇頭4個sem先派direct offer果d多數係成績無咁好, 要等幾手飯, 人地唔要既位再比你
(以我理解_

佢最後點算
gap yr定top up

收左offer都係

有UGC入.
由3大變 非3大

想問下regular application 同late application有咩分別？會唔會影響到入讀果個學科既機率定係機會都係平等🤔

Late round=萬中無人 人中之龍

cc cgpa 無3.5 以上都無運行

其實我覺得可以好現實.
你有料既, late 都可以..

上年報 果時,, 大家6月一齊去interview , 有人late application , 有人唔係late,
都收左個late application 無收 唔係late果個

所以就你一係就人中之龍
如果唔係就比人篩走

有
每Round都有deadline

準確啲係10日 可能科科唔同嘅巴打 有冇向其他報左嘅朋友仔問問呀？

有無社科師兄，無靠IELTS照樣袋offer？

考

dse lv 4 lor

lm

LEM EEM

想問n展係咪英文有3就唔使考ielts6.5?

之前有位巴打都係18號in 但佢無覆到我
巴打你係報咩科

Edu 社科gpa收幾多左右

想問如果dse有4 報三大係咪都一定要有ielts

有4就夠用

CS
我8號in 交埋錢了

搭單問 三大文科有4係咪都唔夠做

所以你係8號in 18號收到offer？

請問edu global and environmental studies收幾多gpa 有無ching講下有無interview

係 你咩科呀 cc冇同學有報？

今日收到中大政政offer
Thanks offer god

我係報global studies
我識得既人個個都main round先報 所以無咩消息
之前聽講12號in既人好似已經有offer 其實係咪early round已經一次過出晒offer

12號in嘅 23號已經有offer 不過識人會reject 接穩了

會留位比main round的

巴打有無識得人係18號in有offer
我驚會輪唔到我

Ust bm
Offer god
Gpa god

應該唔係的 巴打我祝福你main round接得實啊

多謝巴打 希望cu見

Interview god
Offer god

希望當初揀gap year嘅我唔會後悔啦
Offer god

你報y3好似會叫你tick如果得y1 offer既話你會唔會考慮

其實dse攞4姐係ielts幾多？

其實我唔明。year 1 offer 應該唔洗讀足4年？
因為你asso 果兩年 點都有d科可以credit transfer ?

Offer god!

GPA god
BU offer god
Cityu offer god

City English god
Gpa god

MEET唔到offer有得退錢？

GPA god
Cityu offer god

冇

唔一定 睇院校比唔比你exempt credits
Year 1 offer有機會比你exempt 1年既credits
好彩既就讀3年grad到

係啊
問過啲師兄都係咁講

問過啲師兄
入year1可搞credit transfer
(但唔sure搞credit transfer係咪一定變成入year2)

meet到個condition但唔想讀果間(心儀另一間)
咁有冇得退錢?

no

好似有

唔該我想問下教大係咪唔使份Personal statement？我見佢好似無位俾我地up上去咁

照當你 year 1
利申 我就係入year 1 credit transfer 左18cred

同問

City English studies god
GPA god

我喺就咁喺upload documents個版
簡"其他"upload嗰pdf算

有無人10號in HKU EEE?

視乎你入邊間同係咪簡Senior

係
如果係senior嘅話3都唔使

想報edu global and environmental studies senior year
係咪full time undergraduate 到揀個個government funded funded 4-year ft?

多謝各位Ching解答
其實我係hd仔 過黎搭單問

請問有無人知hku sosci senior yr係大約幾時會出offer？

想問有無ching個city eng studies/edu 語研英maj上年幾時出offer/interview

上年收到offer 後尾冇要
Interview group in
問左幾條問題：點解想讀呢科、中大都有global studies點解要揀教大、佢個course 有science野，點解你覺得自己handle得到
祝順

poly computing 呀

Polyu bba有冇early round?

多謝解答! 祝大家都有offer

Ielts 6.5 都唔考到，廢工都唔揀你

想問poly top up degree收生要求係咪低過senior year admission果d
另外係咪多數會收番related科果d人
之前掛住番工冇追半年post

gpa係
因為啲人覺得 top up 渣啲
但其實冇分別
但係 top up 同 senior都唔太睇 entrance requirement

出左喇，冇嘅唔駛擔心，派到6月都仲派緊

poly computing

[/quote]

其實係咪真係有ive se收到poly offer 架 我見身體高gpa d人都冇

邊

咁你識唔識人有ust offer?

身邊d人無報

我個邊就有人quit左poly既hd
之後gpa 3.8但冇poly offer

如果依家先報考ielts係咪已經黎唔切

第一輪已經派哂？

Poly offer god 保佑

Early round嗰啲應該係（12月中派左），不過一定會有人唔接受offer
如果未收到，可能要等到下個interview之後先派

gpa god

city bu gpa offer god

gpa god
offer god

GPA god

gpa 3.0 ,Ielts 6.5 , English major係咪無機？

有無人知Edu u 幾時dead? 我搵唔到個頁

有冇手足報左polyu bd construction and environment?

有無人知cu nursing interview 派左未？

係，除非你dse english有5

讀咩asso去apply ?

bse asso
上面兩位巴打報左？ 本身讀咩？

10/1

sorry呀巴打，又問你一次
7.5係會有interview機會定都可能會direct offer?
我本身讀緊bilingual comm gpa 3.2x
dse 英文4

7要in
>=7.5 direct

cu cultural management early round 係咪派咗offer了 ？

希望ielts考到7.5啦

Ok thanksl

有無人收到City Linguistics offer

巴打你收到了？你報year 1定Senior?

咁快? 都未deadline

尼個表情先啱。。。

尼

okay got it thanks!!!!!!!!!

求
cu science
Bu math
City math

呢個分數似樣少少啦，IELTS 7.5 大學畢業搵工都好有用

有冇人報左各大既中文系
想知有消息interview未 定一早派左interview+offer

3.2X

科大俾留位費 如果用恆生過數點過 去到counter佢話要入咩key number之類問我有無

你本身讀咩?
入面其實有engine同其他science科揀

CCCU派左gpa了

慢

all?

仲未派曬

無ar,city asso surveying, 唔係poly hd 好似無咩勝算 😢

Polyu offer god
Cityu offer god
Ust offer god

gpa幾多

唔講la 😂 一齊研究下poly水泡la

仲有咩可以揀

咩major?

想問EDUHK係咪好似CityU咁，有錢就得

Cgpa 3.68 有無機入到
CityU bba finance 或者 account
今個sem有科b-拉低曬

巴打gpa 幾多

不過仲有科ge未派

我major同ge都未派
寧願唔派

Cgpa 3.3 未考ielts 有無機

有冇知有人入過？

Poly offer god
City offer God

dse英文有冇5

未聽過，就算有我估都係hd 仔入返 😥

同ching一樣 cgpa 3.3 dse 4 但未報ielts

仆你個街你依個 gpa
poly
City banl
三大非 account (可能要 6.5)
都入到啦
咪揀 city 爭飯食啦

ya

edu 可唔可以submit之後再補交ps

我想問係咪要apply前注明會考

得罪講句 人地高gpa就唔報得shitty咩 高分係有得揀架啦

我有寫 話3月會有cert

Btw啲tg grp嘅link係咪廢哂

幫fd問 有冇人知cu cultural studies同埋cu sociology出左interview或者offer未？

巴打唔報surveying,反而報bdce?

以家讀緊CCCU 商科 啱啱派咗GPA得3.6 如果將來想入3大 CGPA/GPA最少要有幾多先叫OK？ dse eng得2 黎緊會考ielits 以家year 1

想問如果DSE英文得3 係米最好考ielts

你咩major ar 巴打 😧

你係咪bs

睇你揀咩科

有冇例子 有咩最好考 有咩考唔考差別唔大 感謝

Late application 係排另一條隊，定無分ga

我未溫好
打算ielts延期考，但係報u個到寫左1個月出成績比佢
有無得改

幫推
我都想知

前者

上面有話n展可不考
爬一爬依個post會準啲 怕答錯你

N 展考左 >= 6.5 會有優勢，而 6 同 Lv3 無分別，唔夠 Lv3 / 6 準備被人屌打

IELTS 0.5 可以換算做 GPA 0.2

感謝
祝有offer袋

都唔係official計法

大概

咁咪姐係ielts考到8先得GPA3.2

Ching 你點理解
IELTS 7.0 with GPA 3.50 >= IELTS 6.5 with GPA 3.70

所以 IELTS 一定要考，除非你 GPA > 3.7 肯定入到 U
成績中遊就要靠刷 IELTS，HKU City 好睇重英文

engine都有依支歌仔唱架咩?

6.5起計?

係，IELTS 6 同 DSE lv3 同等，無優勢可言

有

sor 語氣重咗
我意思係佢咁高gpa
使乜報city爭飯食

好難咁講嘅 non jupas咁講運氣 高分唔一定代表三大收硬你 分分鐘interview衰左嘅高分都要收皮 呢度邊個巴絲打唔想上返岸 報多幾間門檻低d保險d 大家都係搵食姐唔好傷和氣

Hku ba year1 本身已經難入，大把精英。你仲要late

我想問各位巴打點睇poly科eosh? 係唔係水泡科？定因為佢掛住topup無人報

要穩攞offer真係唔使報city
如果佢interview唔擔保突出嘅話
報city真係一個唔係最好囉
同埋city acct睇interview>>gpa
喺city acct立場來講過3=有得in
年年大把人3.6 3.8報咗city acct冇offer
反而3.0 3.1又有offer

報多間穩陣d唔好？我識人gpa中上（3.6/4)
接近間間ugc報哂啦

其實唔會好影響你地。
到最後 如果佢揀第2間，個位點都會放出黎。 係要等下姐

巴打啱 俾著我就算gpa唔低 除左報三大都會報非三大墊個底啦

但我13號先考，怕報住上次個分上去佢會唔理我

你話遲啲出成績咪得

加咁多 如果我英文好就好

apply 到落咩u

EE ee ce 都係由 EEE 見

3.9 應該比 third year offer，1st / 3rd year 都係由 EEE 決定，所以你無見錯，唔洗驚

我有好多fd上年入咗樹仁 係咪真係伏黎

IELTS 肯操足三個月，日日睇背聽 8 8 7.0 6.5 都 7.5 啦

唔咁問佢地本人 廢事好似睇唔起人咁 想知d中肯評價 係咪真係咁差

HKU City
CU UST Poly 都睇，不過無上面兩間咁重

7夠未 係咪要燒下錢刷埋7.5

到底edu洗唔洗交personal statement
見佢無位up

ielts 都無7 你讀咩書

edu報左咩ching

依家開始操應該過曬deadline 1個月既話可能仲趕到既

樹仁畢業咪同 IVE HD 差唔多
首先政府唔洗諗，求其一個 UGC 都屌打樹仁仔
大公司主要睇三大再睇 GPA，非三大 Poly City 1st hon 都睇下，其他已經唔洗點諗
中班公司大把 三大 唔過 3 + Poly City BU
小型公司有無 degree 都無分別，分分鐘間野連基本 Career path 都比唔到你睇，有無 degree 都係做果 d 野
蚊班公司最多 IVE 仔，你樹大畢業入去實比人針鳩你大學生，做落都唔開心

入樹大仲要付出時間同埋學費，咁你話入唔入啦

你 GPA OK 咪由佢，GPA 中下既建議你刷多次啦

Application 入面 IELTS 成績個部分可以後補

我想問下，我今年cccu asso year 1，sem A GPA 4.12，有無機會year 1上返ugc?

SEN

入樹大悔終生
恆管Asso更稱心

Submit 左 application 先，考完先再 email 比大學

基本上 DSE 有 3, 肯花 2 個月操卷已經 7 到

dse eng 有4 係咪等於ielts有 7

樹大傳理我聽過好似幾出名，如果同ou Lu比既話又點先？ 真心想問

考ielts 無須太緊張

裸考 6.5, 溫下就 7, 操完 7.5

咁又未必既，writing 方面要比較academic 同埋speaking 好似平時同外國人傾計咁先會高分。

好呀 多謝咁多位巴打

都要睇科，不過 LU 係 UGC，大部分工 (包括政府) 都認可，一定係首選
樹大傳理我都聽過係出名，不過咩叫出名先？中大傳理入 AO EO 大把，浸大傳理雖然考唔到政府，但成間學校資源都谷哂落去，睇網頁又幾多學生得獎

樹大傳理一定係三間入面最普通個間，如果你非要入傳理都可以入，但如果有其他 UGC 科收都係建議入返 8 大 UGC 啦

Speaking 都要睇考官咩人，華人 6.0 ＝ 西人 7.0

ching 夠中肯

有3322就可以報得
如果係商科/bai嘅3422
冇4仔用ielts 6.5 代替
如果你係用ielts, hku 要求細分要全部6
你依個分絕對入到hku

Cgpa 3.3 Dse 英文 4
三月會考ielts 會唔會太遲 定其實有4都唔洗考
報左cityu 英文 Edu 英文 Bu英文
邊個有大D機會 最想入city

唔明華人6.0 = 西人7.0係咩意思， 我係uk考既時候個個fd 都話hk易d

入去樹大網頁睇左眼，屌小學網頁都好過佢
CAREER PROSPECTS 仲要得幾行字

Over the years, about 90% of our graduates had full-time jobs in the media industry, including print media, electronic media, websites, public relations, advertising and production houses. The rest joined disciplinary forces, NGO and commercial organizations as trainees abd assistant officers etc.

wa 巴打好鐘意英文喎

英文 4 點讀英文
英文系 IELTS 7.5 最基本啦

同一段對話，華人考官比 6.0 西人考官會比 7.0

鏗gor又會突然關心nonju post

間唔中都會入下黎

Thanks ching

仲以為華人會鬆手d tim

香港班老女人考官真係西撚到極點，明明考試可以係普通對話，傾計 mode
班西女人係要捉 9 你內容，講撚到辯論咁 最後比 6.0 我 (上次我 7.0)

本來諗住去完 exchange 講左半年英文會 7.5 到

我考嗰陣同個鬼佬傾得好開心 7.5

感謝 好彩英文都有個4仔 我見hku non jupas main round已經過左deadline late submission 仲有無機

照報啦，無問題

一般人唔得
但係你高到噉
值得一搏
你報埋cu啦

Thanks 我仲有個問題 就係我係讀cccu應用中文，personal statement 用英文打定中文打會比較好

我商科撚
依樣真係唔熟
睇吓有冇人答

好 唔該曬你

City AIS Linguistics 幾時先會有offer

我都想問
有冇人收到

HKU GCI offer god
CU CulMan offer god
BU offer god
City offer god

City im interview offer god
City Bom interview offer god
City management interview offer god
Bu isem interview offer god

照道理都係睇你報咩科
當你報BA 如果你major想報Chinese咁就緊係寫中文啦
Btw我都係商科撚 唔敢100%肯定
祝你好運

想問下polyu international shipping早報 會唔會早d有interview

City AIS ppp sociology offer god

想問下poly gscm係咪已經唔再係水泡？
聽人講好似收高左好多 反而tourism program leader話cgpa過3.2就報得 係咪應該打去轉返個choice

我想問係咪間間既accounting都係睇interview重d

Ielts God
Gpa God
Offer God

好懷疑文院有冇派過early offer
因為巴打你咁高Gpa都冇

想問下CU Skype interview
會唔會叫你做筆試？
仲有個形式係點？

想問下有冇巴打收到bu math&stat / cityu comp math interview?

有7.5就得？
其實之前考過一次 有7 但覺得太低所以想考多次

有巴打講過7.5直接收offer
7要interview

姐係early round有人放棄offer, 係early round既候補頂上？

想問hku nursing派interview未?

有冇人有傳理消息？

派左好耐

CCCU grade已派。。想知1科又幾多% 人3.5up year 2 CGPA 3.61係咪只屬於中游

中上啦

有冇上左岸嘅師兄解答下，暫時三個seem cgpa 3.71,是咪穩入city Om/econ/fin
Btw, city 點揀year2 Entry 定year3 entry,係prof派定點

睇下咩科既姐

文科

你依個gpa報埋3大econ fin好過啦
因為bba全部都係睇interview
city banl就穩入, 因為3.7=direct offer
as1定2係大學決定

巴打你收到？我未

gpa有4.0或以上就報啦 3.9樓下都唔好曬錢啦

如果有埋full cert就報啦 唔好等

無錯，我上面non-jupas cgpa3.69，報曬city bba 全部no offer，係臨開學先比左個我

ching你搞到我好驚

請問如果我宜家讀緊cccu general management yr2
cgpa 3.74 未考ielts
最近收到UST BM Interview
Interview之前佢叫你帶果個resume姐係要點寫？
同埋interview果陣有咩要注意？
大約會問d咩？
另外ielts係咪可以等到有conditional offer果陣再考都得？ 唔洗宜家咁急考？
btw 樓主好似都 in左ust bm good luck

識人3.65 in得唔好最後入樹仁

City fin應該幾穩 interview 正正常常都夠入

係架，我個時都sad左好耐，明明interview 自問ok，dse full cert 英文有4，但係gpa低過我既全部都有得我沒。
仲要等到8月30號先打來問我要唔要
btw，我係絲來架～

聽聞nonju尤其city好多科都係鳩派

thx 師兄,但三大deadline左wor唔係咩

請問有冇人去咗之前UST嘅admission talk？可唔可以講下佢講咗d咩重點？同埋bm interview係咪只有一round？依家都冇收到interview係咪代表已經冇希望？求解答

未收到

hku係
cu未
ust唔知
不過報埋冇所謂

Bu China studies soci offer god

想問下CCCU 文科撚 3個sem cgpa 有3.53 ielts 有7 係咪已經穩入city media and communication?

CU journalism
City TVB Eng Studies
BU PRA Translation

乜interview offer都重未有好驚

cityu english studies god

thx,btw師兄是咪上左岸?咩分咩科 ,膠流下

未上岸, 爛grade中
讀top up嘅gpa, 讀緊商科
但你有問題可以問, 識嘅盡答

有無人有Hku im消息？

Hku唔記得放personal statement落去 有無得up翻個file上去

屌岩岩出左grade cccu社科撚gpa3.8x yr1走唔走到hku社科

3422 / ielts 6.5 with 細分全6

分身？…

Btw應該唔得
Yr1睇重DSE

關乜嘢事

大佬兩個ac黎喎

我做乜要自問自答

Nvm…
總之就入唔到

我星期五in 啦

有無人收到中大nursing interview

CGPA幾多先

in都可能得
yr1冇3.8一定冇offer, 無論乜嘢U

我同你報既科一樣

有冇人in咗cu culman 收到offer

可唔可以講你讀緊咩cc同year幾同gpa? 謝謝你

cgpa 3.6 邊間u中文有機
博唔博cu好 好似好ff

報左bu edu city

求解答謝謝

我同你GPA差唔多 都係報中文

Year 1 entry or senior entry?

AIS最快幾時有消息？

話說
學校個邊係咪會通知你update GPA?
定要自己搞

心急人上

[/member]屌唔係分身 我19分full cert英文4都唔得？唉屌早知努力讀書 [/member]

咁佢唔通知你 你係咪真係唔update
唔通等自己個申請一落延遲落去呀 ？

sor 問多句 想問宜家late application city 有無用
爛grade淆底中

一上sem3就即up

出*

咁CU點update…
百拜

想問下cccu學生apply cityu non jupas 係用自己本身個eid account 定開多個新

學生

I mean本身有個個ac

想問下咁多位巴打DSE 33233 報咗City IM使唔使報ITELS定等Interview有好表現？因為聽聞呢科算係比較易入唔知係咪？麻煩各位巴打解答

想問埋咁係aims 到apply city u non Jupas 定 係番佢個online application system apply?

interview 正正堂常既話穩入 上年收到 有嘢想問既話擺低tg

想問下巴打你如果DSE 33233 報咗City IM使唔使報ITELS定等Interview有好表現？因為聽聞呢科算係比較易入唔知係咪？麻煩哂你

我讀ive咋，dse eng lv2 only, cgpa 3.85

Both 報course果時 簡晒兩個

不過正常讀緊HD,都係入senior, year 1睇dse 睇好重

揀人in既 都唔知跟咩準則 識有高同低gpa都冇得in

咁你而家讀邊科？加油interview

明白！但如果我咁既DSE成績332333 cgpa約3.2左右有機會嗎同有冇需要報ITELS？

都係讀health studies, 你報既係advanced round offer?

報main round呀 你year2?

cccu 社科year1 sem a gpa 3.8x 報city人院/poly sw 有冇機？ dse 20分full cert

係呀 依家yr 2

btw你engine大把水泡la

有冇nursing人係上左岸
想知cgpa平均幾多可穩入hku /cu nursing?

同問
ielts 6.5有冇機？文科jj
感謝

同問poly sw

cccu buddy
請問cgpa係咪就係AIMS grade display overall嗰個？

City絕對有機
不過Late application就好難講…

我未上岸 但應該係3.6

上年4.18 city人院都唔收

用返你本身嗰個aims ac

你點用aims個system報啊

我覺得主要睇你咩科派interview
不過比得interview就一定係睇表現派offer
如果有信心6.5既話點解唔考埋佢報mkt？
有冇報哂咁多間 ？

上面留言都有話cityu重英文
City商科既話除非Banl都好似唔太睇其他dse科
Ielts有6.5都算係bonus

im最唔睇ielts, 大把人冇ielts 都有offer
因為im太唔bba
當然有一定係好過冇

其實survey有咩水泡可以入?

無 所以中左大伏

話說你唔揀poly bse year 1原因係咩？btw 有無tg?

HKU IM出email催我交GPA

想問下poly 定 cu 老年學邊個好d
出到黎做咩好

好驚聽你講完 呢個分係穩入咋可。。？below3.6都有機？

有冇人收到glbs interview/offer :0 介唔介意講下cGPA幾多

Interview god

有無人知edu今日幾點deadline? 定已經dead左⋯

岩岩先交完錢

可能要d時間呢 city都係咁
但如果已經當係late application真係唔係好想交錢

我有同學報左佢都未收到 佢睇到話係對方都要一日時間去sd email
但我報city 好似係即時有
唯有聽朝起身睇下有無email/ online system有無寫已經交左

咁大獲

我記得city係即刻有
我報完一科 check到有email先慢慢交第二科
咁edu頂多打電話問下啦 當然聽日收到咪無事

如果係cu glbs可以搵我

sec in god
offer god

冇加乘

我都係

巴打上年你點樣update GPA?

直接入返個system改 好似係

你留tg

好快轉名

想問下year 1 cccu 讀engine gpa得3.62
報邊間嘅engine易入啲？

佢會唔會send email叫你update?
宜家佢封死左Update唔到
同埋可唔可以講下你咩Gpa同英文入glbs

我dse full cert B5:19分 英文3 無考ielts

想問下poly gscm同shipping邊科收得低啲？
同依2科既收生gpa個range係大概幾多 ？感謝各師兄

聽聞gscm收分低啲 3.2左右 同interview易啲
而shipping interveiw問既野比較專啲
個收分gpa好似都係3.2-3.3左右

利申：first choice 放gscm
Second 放shipping

City可唔可以後補document

City入錯cgpa洗咪打上admission office到講返聲

UST ME已收

想問 ust late application 係咪無用

Cgpa3.55 science 有咩可以報

想問下city ppp 會唔會有機會比direct offer? 同埋會唔會跟gpa派落去? gpa大約幾多

有無中文巴絲收到interview/offer?

咩都未有好徬徨

Offer god

利申 bucie cgpa 3.7x

有冇Ching可以解答下

想知上年有冇cccu gm人收過interview / offer

咁即係咩offer 好似有分conditional同direct

本身係讀咩科

click [Accept/Decline Offer] 會有offer letter睇

巴打係上年入左?

點解我ust仲係寫住submitted

City im仲係submitted

巴打，我今朝收到email 啦

巴打咩cc同幾多gpa？

我岩岩都收到，Thx so much巴打

3.6 condition

Ching有冇tg可以聯絡到你?

CityU English Studies god

有無人in完 hku nursing 可以放下水

CityU Interview god

收到city offer!!!!!!!!!!!!!!!!

但睇返上年d offer gscm 好似都係around 3.4度
shipping就低d
利申:都係諗緊gscm定shipping好

Push 求師兄解答

咩科

可以等下年

有冇人報edu

收到ust business school interview

佢個system係咪又壞左 好似延長到15號先deadline

edu non related asso 係咪好難入 😂

想問下cgpa 3.08 dse full cert 有intern 多活動同比賽 marketing 有無機

poly

City仲未有Offer
係咪即係要我冇得讀大學

宜家先一月 未去到七月都仲有機嘅
不過你會等得好辛苦咁解

我都想知

今日有冇ching in左ust bm?
情況點？
祝答者收到offer

Ust bm iffer god

Offer god*

poly呀

yr1 sem a gpa 4.1
但冇報任何 u
家下 regular round dead 晒 line
報唔報 late application 博下好

可以搏等n手飯

有冇人收到 ust ieem offer?
可唔可以講下咩cc 同gpa

Bu依家係咪已經late submission要等食n手飯

求問ust engin 睇唔睇英文

dse 或者係ielts

Interview god
Offer god
希望同男朋友都有offer

Media and comm?

Media and comm派左？

啱啱收到offer

CityU interview offer god
Bu interview offer god
Gpa god

點解我city 全部都只係admission submitted early round前報

+1

city offer god
bu offer god

即係我cgpa 3.66 (ielts 7.0+maths level 5)都有機有banl direct offer?😞

呢科唔係冇interview咩 ching幾時報？

ching gpa 幾多 恭喜呀

佢只睇頭兩個sem gpa?

祝福巴打

應該係，辣殺cie啱啱先出sem3 gpa，都未報上去

Cie CGPA maximum 4?

你比你tg我

Yup

我main round報 仲未有消息 year 1 cgpa 3.58/4.0

想問下個status有無轉過？

你地報同一科？

+1
係咪淨睇成績？

city Eng dse最少5喎。。。。ielts點都要考

Year 1 我知有人上年3.7x/4先有interview
你main round唔駛咁急，普遍interview係3月先開始（得TVB同唔知邊科12月in左early round)
巴打加油

會加0.2咁多咩？ 我見City mkt都係加0.1

U mean shitty nonju system?

我space yr2啊 未放year 2 sem1 grade
巴打係攞咗tvb offer？

其實大學會唔會睇你GPA係幾多分滿分?

例如3.5/4.3 vs 3.5/4

又係呢啲問題
不如你估下大學會唔會唔知丫

買個安心 課金

help

Space仲耐過cie
係呀，如果第時有機會做同學，相認

Early round in左，冇offer.
係咪唔會有，定坐緊後備座

你地Hku ba諗住揀咩major 我又係邊緣人

冇機呀 報其他啦,CITY,POLY,CU,BU,HKU

終於睇到有人講nursing
借問各位巴絲
有無OU hd EN成功經non jupas入到 poly/cu/hku RN bachelor?
好似無乜呢d case嘅數據

tvb上年派到7月，唔好放棄住
我明你好想走，就算今年唔得，要記住year 1下年仲有機會。可能會入到更好嘅科 加油

其實如果early round報咗hku ba但仲未有interview係咪則係收咗皮

HKU ba 不嬲冇interview 自己上官網睇

好想要cityu mc offer呀
恭喜哂收到嘅巴絲
希望我都有份

sosci BA都無

點解人地3.5 都有, 你無既?
你果間maximum 係4.3 ?

收到city media 果班 meet condition既deadline係幾時?

有無人有cu sociology嘅資料可以分享下
例如收幾多cga到 interview形式+問乜
上網搵左吓啲資料好散睇唔到啲乜
感激萬分

想問下city ais會唔會睇sem4成績
好驚ielts冇7.5 eng唔理我

我想問有無人報唔到edu，佢個系統壞左交唔錢到點算

Ching有interview?

Cu ibba
Ust bm

我marketing 都係submitted

24/1

我見完全冇聲氣
則係有機會遲啲岀conditional offer?

Cityu offer god
Bu offer god
Edu offer god

係early round報左soc sci既bu shitty同poly 依家仲係submitted 有冇人已經收到offer/interview

我有師姐上年3.7x但英文得3都reject左

有啲major會收高啲架

究竟edu deadline係幾時

佢報咩major?
3.7/4 or 3.7/4.3?

睇唔起city 但又要報

唉year1 sem1 3.48/4入bu/city year1政政是咪已不可能

yr1 cgpa>3.8 但呢個sem gpa好低 拉低左唔少個cgpa
interview見到咁係咪多數會問點解搞成咁

幫推

多數唔會 好睇interviewer

真心一問 cgpa得3.25係咪食得屎
報左 CityU TVB Media Comm同BU Fin Jour

佢Korean studies major ，佢korean好勁😂

首先想多謝你既回覆 另外我想問咁既分係唔係代表SEM2努力都冇可能入啊

Sem2努力係用落year2到時既申請
其實你入得Asso幾時都要努力架啦…

如果之前已經報左但依家先想考ielts之後可以點樣submit返D成績 定係唔可以架

Polyu BDCE interview + offer god

其實要等到幾時 先知會係 真正唔收?
學校會唔會出email?

再次多謝回覆, 我都明白咁既成績係勁廢既 如果成績KEEP到,咁下年應該APPLY YEAR2定YEAR3先大機

Ust chemical & environmental engineering OFFER GOD

多謝你既鼓勵!!!!!!!!!

想問下cu upload 咗reference letter 係咪可以唔搞reference form ？

cityu就睇prof決定yr2定3
bu好似得yr3 yr1 offer, 唔清楚

Korean studies
3.7/4.3
佢Korean language test 最高level已經冇得再高，只係衰在英文3

樓主in完？
in成點？

@introvertconfirmed

Thx ching

我懷疑我同你同科

多謝你!!!!!!!!!!!!!

冇考Ielts 英文2 已收city IM offer
利申cgpa>3.8

Early round?

Cityu MC AIS PPP offer god

咩名

interview god
offer god

唔講啦 你講緊嗰個case最後上左ais呀嘛

報咗main round 3.44/4 好驚啊

你巴打？得幾個姐 咁爆下gpa

offer god
interview god

想知巴打你咩cgpa

3.68/4.3 夠唔夠入poly/city account 或者finance

巴打呢個係用3.5/4 定3.5/4.3

想揀Hk studies 因為話好似收得最低

絲
3.2x
我都唔知自己入黎做乜

我都係想揀HK STUDIES

有無巴打知道poly engine開始有interview未

Interview god
Offer god
1個interview 都未有驚驚地

咁你報左咩

city English

有考ielts ? 我地會唔會識得lolll

有
其實唔出奇
相信依科仲有上連登既圈子唔大

感覺都好少人喺連登討論bcs

而家仲未收到我tutor封reference letter, 使吾使厚面皮去催下佢

Media comm中文2左係咪爆4都唔收？

冇收過關於ba嘅風 都係報自己興趣。入到就係榮幸，入唔到都冇辦法，自己技不如人
祝福巴打

Cityu MC AIS Offer God

Cityu TVB Interview God Offer God

BU ORGC Interview God Offer God

city 過3就冇優勢，all in interview
poly 都夠夠哋，只要唔好 in 得差就 secure
你考埋 ielts 6.5 就穩入 city banl

希望大家快啲收到

true

讀commu嘅

想問下yr1 entry通常咩時候會有消息？到而家咩消息都冇 UST寫住submitted city寫Application Submitted.

好想收到 通常咩時候會有

屌葡萄死人咩

巴打你幾時in？

2017

屌咩 嚇一嚇 以為自己已經玩完

嚇撚死

Share下個interview 問左啲咩 形式係點呀

有冇人答到我

City唔一定要full cert
仍然有機
並不一定

2017啊

Gpa +0.05其實係邊度聽番黎？

爆到4一定收 city社科無乜要求

恭喜哂
interview果陣你係咩題目？
聽人講今次interview有d係冇左self introduction

想知巴打咩科

我舊年in就1min selfintro, 但冇計時 所以要自己預時間。個時有條友一輪嘴咁講 講左成2分鐘都有
跟住就到20分鐘gp discussion, 4條友討論一條大題目, 然後佢會有follow up, 我個時有3條follow up, follow up既問題係搶答形式。
總而言之一定要夠膽講, 唔一定要講得岩 但一定要夠膽講。
我覺得自己講得麻麻 但佢都比scholarship我, 我估係因為我樣樣都第一個講
雖然我唔知今年format有冇變 但confidence就一定係必勝法則 祝你地好運！

我記得我報mkt個時 city ielts 7.0都係加0.01

City AIS ppp sociology offer god
Bu
Edu
Offer god

有冇ching都係下星期in CU Natural Sciences?

點睇ga?

有冇HKCC人收到UST ME offer?
如果有, 講下自己GPA幾多
UST ME之後會唔會再派offer?

想問下UST依家先報仲有冇機？

想報Poly Applied and Media Arts 有冇人知portfolio係咪interview果陣先交?

我收到，不過我IVE, hkcc 我見有人3.7已經有offer

CGPA 3.48/4.3 報CU Seem 有冇機？

兩位巴打CGPA幾多

得 3.6 慳返報名費啦，下年再算

IVE 3.6 都夠入 UST
你 3.7 interview 正常講到英文都收

入到大學好好享受時光

等ing hku offer 做你師弟呀

Bse入ust mechan會唔會跟唔倒

Cityu. MC AIS PPP offer god

offer god gpa god

有冇巴打今日in ust bm?

ust interview god

巴打幾點in?

好驚

聽聞今年冇self intro
巴打自己執生喇

只求有ust
btw巴打in咗？

我今日下就去in HKU nursing

但岩岩send email比我 叫我upload最新既cgpa 同reference letter

但我岩岩完sem, 個成績2月中先出，應該點做

UST interview god

city english studies god

Cu nursing

PolyU BDCE OFFER GOD

想問下，係咪一早派左interview?

唔好嚇我 咁快派？

City BOM IM BANL轉左under review

我未有啊就係上黎收下風

Ching 係報first round?

你咪俾sem3個cgpa佢，你未出sem4 gpa 前 sem3 嗰個咪最新

唔該晒，岩岩問左佢 叫我 send sem 4比佢 可以等到出晒成績先

Same

Same 但咁樣代表咩？

可能係代表：
佢開始處理申請，揀去面試/比offer既status就直接由submitted轉interview / offer

揀哂，剩低果d就under review

會唔會咁

印象中佢係唔會show interview 呢隻字架喎

係咪你仲係submitted咋？

我都係
但係mgt仲係sumitted

其實under review完全無意思

係。問完人。
識人報完名 status:submitted
過左排轉Under review
一直無interview無offer .. 一直Under review 直到9月unsuccessful ..

同時又識人under review 之後有offer .
所以根本暗示唔到d咩。

diu im under review左

巴打有無up reference letter?

Poly offer God
City offer God

Cu sci city math bu math offer god

其實email通知你unsuccessful 唔比offer你會唔會講咩原因 係gpa 問題定interview 唔好定英文冇3/4之類 touchwood 要gap year都要知自己衰咩

City 唔會。上年試過。
佢會用果d好公式化 適用於所有失敗申請人 既講法。

We have considered your application for admission to the Bachelor of Arts - English Studies programme (Admission Code: 1104). After careful review, we regret that we are unable to offer you admission in the year 2017.

We sincerely appreciate your interest in CityU programmes. Whatever you decide in the future, we wish you all the best.

有冇人係外國CC 轉番香港啲大學 ？

祝大家早日有offer

無知想問下外國係咪都有類似asso既野？

冇錯

香港個Asso 都好似參考美國 Asso

英國Asso 好似叫 Foundation

ic, 但foundation一定揾到u讀
想問下ching你點解唔留係嗰邊讀想返黎香港？

貴呀 40萬港幣一年（只係學費）

巴打之前apply過? 可唔可以講下當時gpa

兩個sem 拉埋3.6x/4
但我果時只係asso yr1 報返year 1

都岩既，香港讀書都唔算貴，拎到grant 俾都唔洗俾

冇錯 外國CC 拎高 GPA 較易

我都係, 仲有banl

好驚UST interview

IM under review 左係咪= 送左200比city
淨係報左FINANCE 同IM

都話Under review 無意思..
有人under review到9月變unsuccessful
有人under review變有offer..

Under review 代表佢考慮緊你個application. 點會等於一定無可能

雖然係陪跑，都要拜下
CityU English Studies god

咁我估好大原因係year1 to year 1個問題，不嬲city唔收year 1除非你爆哂4 英文又有5

又唔使爆4嘅
3.8+3322都夠

今年hku nursing interview形式係點?

CityU interview offer god
By interview offer god

同上年一樣，MMI multiple mini interview
內容自己上hku nursing 個facebook page會見

咁應該係Kong u先要爆4，不過睇咩科 cityu English 講明話要English level 5 wo

Engineering 好輕鬆 其他科就唔敢講了

under review有乜好驚
btw interview god

Thank you!!! 會唔會再派interview

Cityu banl under review 係咪代表準備收offer

ust via bank交完錢後，佢話 Proof of payment uploaded, pending verification !
即係點

即係咁易既英文都睇唔明就唔好讀大學

巴打報yr幾 entry?

但係佢寫左 receive 左舊錢

cityu mc ais ppp offer god

有無人收到BU email 提你upload gpa ?

應該全世界都收到

即係佢仲處理緊囉
唔洗咁心急既